當你以為獌連輸梗佢就會贏，贏梗就會輸

今晚伊唔知乜鳩野下盤